夜深了，又諗起佢

唯有靠打J方可得到片刻安寧

夜媽媽因住嘈醒人

打丁點嘈醒人？

唔好打咁多啦 見親你都咁頹

夜唔夜深都諗起佢

可惜唔係隨時都可以用打丁嚟忘記佢

打完丁真係忘記到？

打嗰陣係